聽過d咩返工on9野？

有個扎鐵佬趁呢期個個都帶消毒酒精，入左支三蒸落噴霧器入面加料落可樂飲

請病假要提早講

返工冇野係唔on9

起身先覺得唔舒服打去請假當late report

BL 當生日假 同個同事講生日快樂
原來BL係喪假🤣